關於今日遊行裝修一事, 各位文宣要做好back up 勇武既工作

頭先番來睇左一節NOW 新聞, 不斷咁強調 "示威者所到之處都被破壞".
我想文宣既手足要開始做野, 唔好俾依D 信息擴散, 俾人印象今日既遊行係咁樣

另外個人建議我地要多D 和理非既活動, 好似人權法案果D, 用來中和番有時既遊行中會出現既裝修依類事.

算啦 好難有全和理非活動
D裝修撚一定出現

唔好咁灰住, 我驚會步法國後塵
民意係會改變的, 前線既裝修既手足
有時要考慮下依一點

Bloomberg tictok已經係twitter企緊我地果邊

只係要時刻警覺, 保持思考
同埋樓上, 邊度睇到人割
而家講緊唔好俾對家一味抹黑我地

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

依單OK, 可以轉移視線

幫手解釋!

推

唔割
但要無咩記者情況下 做

好多唔識咁做!!!!!!!!!!!!
聽到未, 裝修既手足

好重要，係要和理非慢慢接受勇武既激動
好似黑警不斷加強既武力咁